[分化撚] 有時唔怪得人對公務員冷嘲熱諷

政府要人去幫手做檢測
大把人仆去做

就連唔關事既部門都有人去
就係為咗呃ot

上次封佐敦某工程部門都仆住去

都係果句食得鹹魚抵得渴
條路自己揀，仆街唔好喊

Btw 無見過人唔簽聲明書

人地話被迫簽架

外國唔應該比香港公務員移民.

小朋友論調
全人類都好似連登仔咁冇老竇老母
孤兒仔冇家庭要負擔

垃圾公務員成日高高在上當啲contractor係狗
見到咁真係心都涼

係
黑驚都有老豆老母
都係打份工

到時區議員咪又要簽。

Btw 明明有得say no
班人係自願去

有時唔怪得d人屌分化撚
明明淨係得補鐘, 冇OT錢都講到有

公務員垃撚圾, 死藍尸

分化post
支持，推

有咩行業係無藍絲
On9

基本上留得係香港生活既都係幫緊中共 唔移民既全部都係賣港賊

返緊中資公司 電話用中移動 上網hkbn 屋企住shk 樓 鞋著nike adidas 仲幫襯怡和旗下商場既全部都係藍絲狗

咪比我見到你搭黨鐵 入怡和旗下商場食飯 見一次屌一次

Popo 都有老豆老母添
幾時原諒popo

邊個話 坐緊監班condom都冇 好似係

返緊中資 搭緊港鐵 食緊大陸菜

依個係大部份香港人既生活
黃藍都咁話

只可能盡量幫襯多d黃店
盡量買外國貨

邊個工程部門？

咪係，又要屌政府 自己又交緊稅養政府，自己唔想付出就想改變，所以班港豬先係最正常嗰班

慘得過你要交稅養我

所以奶共都係迫不得已

唔簽果位海關哥哥都比人當左condom, 話佢得底褲黃其他人緊係簽

江湖傳聞, 公務員好黃

仲有班學生都係奶共狗 仲去考DSE即係認同楊潤雄既制度 為入U走去奶共

佢哋可以揀坐喺屋企
但比連登仔水左出去 無計

無曬公務員連登仔點申請綜援公屋？

唔講得公務員ga 樓主你走先 我幫你頂住

係 佢地明明可以揀做一世支那韭菜得閒吃喝玩樂挽
點解要為左班韭菜做condom

做義士都唔係問題
為香港人做真係好撚笨柒

轉個頭啲錢落晒去龍門大J 嗰啲撚樣手上

人哋屋企就冇咗個仔仔囡囡

又黎鬥黃 今次到公墓園

唔好鬥黃
佢地有家庭要負擔

公墓園黃？扮黃就有 有良心嗰啲都走咗啦 仲有無良心賺夠驚遲啲無得走都走咗

警察叔叔都係

簽張濕鳩聲明睇得咁重要
唔簽分分鐘無左份工 你簽唔簽

樓豬等比人標籤五毛
公墓猿閪一早知 都唔係反送中既事 成班官僚到仆街 對上司唯命是從 對小市民就濫用公權力狗眼看人低
平庸之惡就係講緊呢班撚樣

公務員有錢，外國無任歡迎

義士同你唔一樣人哋係香港人為自己而做
要為錢嘅就學你瀨共肚滿腸肥啦

希望做過公墓猿既都無得移民
咁就完美

Office班消防官為左擦鞋博升職個個狗衝去做封區helper 防疫係大茶飯黎

公墓園前線好黃

講經咩，連登仔工都未番，書都未讀完，講就easy

對班公務員有期望？

懶蟲黎

有錢嫁咩，唔係義務性質咩

好多係潮童mk 唔識諗見人沖就沖

殘體

攞正牌唔使做呃OT，咩人都會去啦

喂呀 再講落去 班黃衛兵要自殺嫁啦

唔知二次宣誓得唔得

講到你想瀨就有得瀨咁，排隊先啦，肚滿腸肥

點都有藍絲架啦 搵黎講咩

公務員大部分係藍係真既

分享 ACO Skill Test 懶人包

邊個留喺香港既我都會冷嘲熱諷

依樣真
上曬岸 好多藍
由其係舊制 拎假多過返工

香港人唔要中國巨嬰文化
睇野主觀得黎都要同現實一致先有參考性

依句真，不過contractor 咪又係低聲下氣

講得好 我哋一齊原諒警察
其實佢哋都係做卧底 有屋企要養

智力低下，所有野只理解到極端既0同1
永遠只會將所有野推至極端
所以係佢角度，有交稅就係共產黨

其實關公務員咩事
講撚咗成年我都唔明
班狗仆街大家都知

公務員有份打鳩你咩

就算唔係藍，都比連衛兵屌到去藍果面啦

選舉主任都係搞鳩啲議員無打鳩我

即係話班狗仆街 阿叔十幾年前中學讀書已經知
真係r撚晒頭公務員有咩得罪黃絲？

我想問吓連登係咪有排公屋 有用公共服務 好似寄信
有交稅比黨府
都要死全家？

我都轉左藍啦 都算係改邪歸正
班黃衛兵好似啲邪教咁

交稅係強制，你做狗係咪強制？

選舉主任都係有屋企 迫不得已
其實公墓園真係好委屈

搵食啫

簽咗聲明可能連旅行都無得去人哋唔俾你入境

唯一解釋就係班連登仔仲喺度拎緊零用錢
或者眼紅公務員舒服收錢穩定

有幾個朋友間中上連登都覺得呢班人走火入魔

公務員含淚簽架
唔簽憑佢地能力出面邊搵到而家人工
把口抗爭但又宣誓效忠政府
身邊做政府d人冇聽過話唔簽

詳情你梗係清楚 你慢慢排啦 唔係個個好似你咁無骨氣有人唔做做狗

時代革命連唔交稅和理飛公民抗命都驚？

不過連登仔無幾個交稅 講黎嘥氣

咁快開始簽啦咩

呢頭唔簽左，比人炒，轉過頭就另一批連登仔入去做

我指未聽過話唔簽
唔簽有得攞光環點會唔周圍講

噉我交稅仆街啲，定你交稅＋做狗仆街啲？

一邊反抗政府一邊傾點做幫辦同aco

事實上好多人都係咁 講一套做一套
工作上係 就連日常生活都係

五毛/pr/狗 錄音機咁
所以上面有人講你地智力低下淨係識分零同一
成個臭港唔係好撚中意臭港既黃絲就係共狗

做狗會比人屌 所以做紀律部隊就岩岩好
又可以扮黃拎光環 又可以做特務警察搵外快

我係入嚟屌柒公務員的

其實現實就係咁
就算冇咩民主運動 好多人都係虛偽的
把口又話自己係好老公好老豆 出軌偷食叫雞
聽到少咩

真呀又話入去改變紀律部隊風氣
講出黎忍唔忍到笑

身邊直頭有呢d人
所以我會專登去食吉野家 再影張相放上group激下佢

同紀律狗講心唔講金 笑死人咩

共產黨既走狗

有d人今日同你講「其他人」點點點
過幾日佢自己就正正做緊「其他人」嘅嘢

我咁講，如果要簽，班話自己黃個啲都照簽

仲有班港女平時間中去黃店扮吓嘢
咪一樣食返麥當勞 曬氣

好多連登仔野都未撚做過

啱啱想講 勇完轉個頭就無人記得
之後繼續批鬥公預員
你肯遲職就讚你好勇真手足
之後？咪無之後囉 你搵唔到工呀？你無本事囉

對面連登個on9 cctoy
唔轉藍先唔正常

自己上連登9up 0成本，情緒勒索全體公務員集體辭職然後打句支持support就當做左野，俾我都投共啦

公務員要死全家
但用支牛炒中資股就可以係深黃連登仔

我幫佢哋解釋啦 反正好多連登仔都係新移民公屋家庭 讀書又唔使錢 梗係使盡佢錢

連登仔一人一句加油支持好似可以養得起人哋屋企咁
講就梗係冇成本

cctoy見到海關哥哥離職，一人一句支持support，然之後就繼續搵下個公務員批鬥了

唔簽洗唔洗登報或者上連登開post話唔簽咁

有人比人拉就手足
其餘時間就公務狗

你全家聽日入焚化爐

你又係
唔使諗嘢太極端唔係零就一
冇話做公務員就一定投共
唔通私人市場嗰個就民主鬥士？

4 50歲嗰啲人做咗10幾年公務員你咪叫佢放低自己層樓放棄自己屋企人生計出嚟同你時代革命？

我再幫佢地兜下啦 喂喂賺盡中國人錢

借稅貸交稅啦柒頭

好正常姐 打工仔心態有咩問題

m記 黨鐵 由19年到而家 都未正式杯葛過
唔知班黃衛兵呢一年幾搭左幾多次黨鐵呢

辭職都唔會簽
我份人唔會為左錢而企係惡勢力果邊

公務員前綫好黃 樓主分化 拉 blocked

呢個你要問cctoy la
佢地話WMII洗下廁所執下office都係政權幫兇wo

有班做公共服務既都係公務員
郵差叔叔日日送信都俾人一碌鳩打埋黎

所以我覺得之前個個入境女同事好傻
為左班咁既連登仔黃衛兵 返返下工就咁就拉左 而家仲係入面坐緊
值得咩

講個笑話-公務員前線好黃，但有九成已簽宣誓聲名

做人做狗自己諗

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

你全年寄過一封信
你俾過錢郵局賺都要死全家

班人又話點同啊 公共服務嚟㗎喎
又要人哋死全家嗰啲公務員郵差服侍佢哋
班人真係癲到冇得再癲
而家當佢地笑話睇係最好 只要仲有呢種人存在香港係冇未來

大把人課金比手足打官司

你就真係做狗啦
300尺公屋瞓四五個人連自己間房都冇

最近差唔多日日都有POST屌公務員

成件事同係hsbc做teller一樣
Hsbc 凍結星火同許智峯全家戶口
做嘅嘢同政府無分別
按照cctoy嘅理論
Hsbc啲teller都係政權幫兇

杜生食KFC 班黃衛兵咪又發癲
差啲以為杜生變左藍呀

窮人都系人，支持極權就肯定系狗

交稅算唔算支持極權?

我都諗過醫護基本上都算半個公務員
再講黃店嗰啲食材你估全部用外國入口咩
裝修啦喂

日日搭港鐵返工唔通同你講咩

佢地話所有under政府既職員都係政權打手政權幫兇呀

諗起讀書個陣我做圖書館pt幫過港共上書，都違背左唔少手足既理念而家我好慚愧

匯豐門口保安都係 冇一個係無辜的
就算幫匯豐銀行裝修嗰啲裝修師傅都係政權幫兇
咁多job做點解要做奶共銀行生意？

內鬥系天性

fyi
猶太人集中營老總個秘書都90歲嗰陣俾人判有罪
咩執頭執尾小人物唔係幫兇
你咪到時上去自辯囉

你返去讀完中三再上連登啦 系系系

19年7月狗方已經被割蓆啦 係咪唔記得當時啲嘢新聞報道 多個公務員團體表示恥與為伍 晨早割咗

你養一隻狗咬自己 點會唔算
不過好彩連登仔唔使交稅

點解唔簽 係黃既先要簽

下我幾個EO friend 都為左個垃圾聲明書辭職，好欣賞佢地

再過多排係圖書館借過書已經足以比人屌

yes，黑狗好慘，啜啜啜，手手。

嘩要上軍事法庭
公務員加紀律部隊
整多幾個新疆集中營都唔夠裝呢班人

仲有一個現實問題就係現時本港經濟非常之差 同2019年嘅情況唔同 嗰陣時搵工會容易好多

CC台既痴線程度仲勁過香討，香討擺到明係藍c五毛自居，cc台永遠企係道德高地黎屌鳩你，自己有光環又唔洗成本

你起入邊掃地都要死

咁幫襯黃店 啲黃店都要交稅啦掛
又算唔算支持極權呢
死啦 班黃衛兵應該就快癲

俾心機奶共
打好份工
總之老頂叫你做咩就做咩
阿共贏左你咪冇事囉
阿黃公務員

就算你屋企人掃地你都要死

一定係啦
借港共圖書館d書wo，仲唔係支持緊個政權

咁我就問你 你搵一篇新聞報道係當時嘅德國人棋喺猶太人嗰邊一齊抗爭有相同立場 事實基礎都唔同 根本唔可以直接套用

表態系大家既事，穩工系你私事，OK?

揸白車送你入院果個都係紀律部隊黎，你入事送你去醫院，個救護哥仔番到去好死啦

見到你啲傻仔仲喺度死雞撐飯蓋
吹撚到軍事法庭

點解佢地可以咁閒，有dd時間就去批鬥，冷嘲熱諷。當個世界所有野都係玩具咁，玩爛左拍拍屎忽就走去玩下一件

梗系算啦，唔系話集體移民，對家會驚咩

佢仲發撚緊建國大夢
條友似白卡佬

連登仔申請公屋入紙係邊個處理？新鴻基?
哦。。。

住隔離既你都要死

我唔會否定你呢個假設係冇可能，不過我會答返你
集中營秘書還集中營秘書，WMII還WMII

老老豆豆相比起咩公務員黃唔黃
依家廿零三十嗰班小人物公務員
真係咁有信心

香港政府可以保你個pay scale 30年不跌
咁有勇氣long call 香港政府
總咁有信心
覺得老左可以移民

我真係自愧不如

連登公務員：猶太人當納粹啲文官係手足黎，總之冇拎槍冇推人入毒氣室就冇罪

系你老母

人哋嘅生活真係唔使你咁有心
唔使冷嘲熱諷叫人辭職移民

系系系系系

喺集中營工作嘅人未曾廣泛咁作出明確表態反對 香港有 由呢一刻開始香港公務員就脫離左納粹共產之流

用住支牛屌公務員
我覺得自己好黃

你咒緊手足入毒氣室受靶？

你搵吓有冇文官曾經明確反抗到連新聞都有廣泛報道 無論係納粹蘇聯 都唔多會搵到咁樣嘅消息 唯獨香港先至搵到

其實前年救護員幫過唔少示威手足急救，咁救護員算係黃絲定政權幫兇？

廣義上冇錯
如果你當政府係敵人
任何令佢有效工作嘅parts 都係敵人

咁當然你話我aco 負責打字咋喎
洗唔洗死啊
我個人就覺得要幫政府打字打三十年
已經係最大懲罰

好撚枯燥

Wow

屌你啦，
其他行業冇飯開啊
家都養唔成啊
咪又係係努力揾方法揾出路
公務員有穩定工作，出面既野唔Q洗理
個社會個個做到死，佢地重想要加人工啊
R OT啊，著數就拎盡一有咩事就射波，怨天怨地
出面個市好就要求加人工，個市差又要加人工
想點？
佢地唯一既價值就係比人發洩
宜家邊個冇人性？

其實將香港比做猶太人集中營已經好搞笑
你地有人地咁猶太人慘咩 日日都有死人咩?
毒氣室都出埋黎 毒男個種毒呀?
仲軍事法庭 白卡佬特別多幻想

移民先係黃，留起香港已經係藍

認真答你，係藍

出政府糧 又食中國入口既食物 仲要飲埋東江水
唔似係黃手足會做既野

你完美演繹緊魚蛋論

不過你要留意係又唔會唔會有軍事法庭同猶太人遭遇有幾慘唔係有完全嘅直接關係 可以係猶太人嘅遭遇冇歷史上嘅咁慘 但依然有軍事法庭

不過我比較想知道如果外國政府真係重視 請問佢會幾時處理下一個慢慢周 個額頭大大隻字寫住共產黨都唔禁止 同我講滅共

我專登失業攬炒呀
你交稅養我就真

班狗重在世你送到一半上法庭
我都比個叻你

發洩完好搵工啦
你唔食，你屋企人都要食架

doj 夠有員工公開信啦
你自己同被捕手足父母講 doj都有黃

邊個唔想加人工
你做私人市場都係幾年就轉一次工
都係為咗加人工升職 雖然你話個市唔好但我身邊20中嗰啲friend呢幾個月都好多人轉工加人工

我暫時見到影響低下階層最犀利
即係連登仔讀IVE嗰班

乜要鬥慘鬥死人多先有資格屌班極權爪牙

其實幫手做檢測有咩問題

我係黃 非公務員 同意黑警要死全家

但我支持全民檢測

Cct 班撚樣唔識唔熟都水靚仔靚妹出去送頭佢哋邊有人性 自己水完人出去就坐喺屋企發埋啲白日夢

個問題係政府到，治理失當，反而變左係公務員既錯要受靶，屌尻公務員好pay

其實你知唔知公務員係有黃絲
但更多嘅係藍屍
多人仆去做好出奇咩

顏武周同海關張生已經表明唔簽
張生仲已被停職
你見唔到有人拒簽唔代表無
唔通拒簽嘅公務員要通知你咩

因為佢哋冇能力對準政權

咁樣你會比熱狗屌你法西斯，黃絲精神病
但同時又會比黃絲屌你配合政府反攬炒
咁你即係同藍絲無分別

呃ot賺港共錢無咩問題喎

中共就好似一個超級大火爐 將原本一啲屬於黃嘅人 夾硬用火燒直接變成氣化昇華（化學名詞） 然後再吸收 無論係飛行服務隊定係律政司都有咁嘅情況 而且呢種情況將會喺香港越來越多 前主播劉紫鳳嘅遭遇一定有多無少 只能夠講極度遺憾同傷感

我好少睇時事台啲post
乜而家搞到咁複雜

所以我都話佢嘅諗法唔合邏輯

其實我都唔明點解要批鬥人嘅立場同睇法
民主唔係大家可以坐低傾偈？

最好全部辭職連登仔接管政府

咁我建議以後救護員見到黃絲就唔好救，唔係佢地都係違背緊自己同政府宗旨

想請問下交稅算唔算支持極權先?

羨慕你地班底褲黃有勇氣all in 香港政府30年 30未夠就幫自己人生做好規劃
用生命來投資 最值得尊重

咪撚滑坡啦
唔做公務員仲有好多工做
唔做中資就少咗好多工作機會

連登仔自己同屋企人睇公立醫院都要死全家
因為政府貼錢 然後佢就話係攞自己啲錢交稅
唔交又驚犯法

洗同你講人性 我有錢搵幫襯黃店
食係黃店著都係黃店 買傢俬都係黃店
好過你依啲失業叫春死廢撚
得把口係到支持支持
你估你實際啲定我實際啲？

52歲破產巴 林夕

個問題係佢哋咁樣講模糊左個焦點 冇一個人應該因為國安法受到壓迫 無論嗰個人係乜嘢職業身份 正苦壓迫人向極權宣誓都係錯 無論公務員是否overpaid 定官僚都都絕對唔係應該受壓迫嘅理由 呢個先至係反國安法嘅中心思想同理由

攞狗同公務員比?
要玩潔癖嘅話 你有無交稅 交水費電費?有無搭共鐵 係咪所有嘢都唔係支那造?食物係咪全部來佬嘢? 幫襯黃店有無睇下部冷氣機係咪支那造?
講返你呢單 你識有幾多公墓猿貪OT做武肺檢查啊? 我識嘅就無喇 係咪你啲frds有問題啊?

我唔否認做公墓猿呢啲人唔少都尤其港豬尤其唔上進, 但唔好一碌鳩打沉一船人

同一個msg你可以講得警世啲屌醒啲垃圾 但你啲論調好撚分化

冇錢出糧仲邊有公務員返工
冇公務員政府就可以解散交比連登論壇接管

連衛兵要交稅嘅咩

的確佢嘅講法係滑坡理論 不過現時香港經濟極差搵工困難亦都係事實 尤其係個政府夾硬放任疫情擴大

公僕好黃

如果真係甘既話sorry，做野唔夠一年求屌醒。BTW公務員食屎狗

唔使 拎緊零用錢

但係中資都係支持警察 支持國安法 支持中國
咁幫佢地打工又無問題?

縱使官僚同唔上進 依然唔可以構成應該比國安法迫害嘅理由 呢個諗法同整個抗爭嘅思想互相違背 偏偏有啲人連邏輯都唔撚要

咁你就睇吓出嚟嗰啲身邊嗰啲大人其實每個人都係講一套做一套
香港人本性 中意包裝到自己好高大

其實成日係度玩批鬥真係冇乜意思，不過我咁講實畀人屌

所以根據cctoy logic
如果我做救護員，我見到傷者一定第一時間問佢黃定藍先，藍既先救。

政權幫兇呀嘛，見到你黃既唔扑多你兩野你要還神啦

請善用不推文..

抗爭大過天
唔撚使食屋企有銀紙機
老竇老母都可以唔要 allin 搞革命

瞓撚醒未係連登小撮人幾百人幾千人吹撚到好似幾十萬人幾百萬人抗爭咁
點解搞到咁辛苦
簽個聯署都要三催四
五萬人個幾兩個月都簽唔到
你明白個現實未
所謂黃絲係少之又少
大部份人係拎黎做social credic 呢啲同埋搵食

明明公務員同市民都俾支那壓迫但連登仔選擇落井下石咁算唔算冷嘲熱諷

前主播劉紫鳳嘅案例 當然係成個社會運動革命裏面佢絕對唔係待遇最慘嘅人 但呢個反而可見會係將來香港好多普通家庭嘅寫照

公務員宣誓已到殺到

#86 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來成個公務員團隊都係黑警做晒

要玩潔癖嘅話 唔知樓主有無交稅 交水費電費?有無搭共鐵 係咪所有嘢都唔係支那造?食物係咪全部來佬嘢? 幫襯黃店有無睇下部冷氣機係咪支那造?
講返樓主呢單 佢識有幾多公墓猿貪OT做武肺檢查啊? 我識嘅就無喇 係咪樓主啲frds有問題啊?

我唔否認做公墓猿呢啲人唔少都尤其港豬尤其唔上進, 但唔好一碌鳩打沉一船人

同一個msg樓主可以講得警世啲屌醒啲垃圾 但樓主啲論調好撚分化 譁眾取寵
仲有 即使做公墓員 抗爭唔等於一定要俾國安法迫害 佢呢啲po違反抗爭原意 樓主連基本邏輯都無

條友一定係嗰啲低學歷輕度弱智冚家剷孤兒仔反社會人格

都去到今日呢個地步
尊嚴行先辭職固然值得尊重
為錢為家庭要為勢所逼 其實大家都明
不過就要顎高個頭 屌返其他人
講到自己理直氣壯 其他人不著
好難怪人地分化

班公務員下下cite 醫護黃紀律部隊黃
我反而冇見到醫護紀律部隊嘅人出黎屌黃衛兵分化鬥黃
係得班aco最大聲

中共就係見着香港嘅公務員普遍都唔支持自己 覺得自己被威脅所以就要搞埋啲濕鳩法例落嚟 不惜破壞憲法都要咁做

海關哥哥咪唔簽比人停職，走左嗰啲你都無得再叫公務員啦。

滑波到邊個點先為正確 邊個點先係過份 邊個定? 連登仔不斷試個點只係不停分化 以連登仔呢D細蚊仔黎講只會一直滑落去

世度係咁
真係犧牲左 瞓身表態嗰班好少出聲
喺個班free rider聲大大

好似我分享嗰位前主播嘅遭遇先至係主流香港家庭會即將面對嘅情況 只能夠講由頭到尾都係悲劇 係社會層面上嘅人倫悲劇 係咁嘅情況只能夠無言 我已經唔識得再講任何野 只係覺得太多苛責 但對中共太寬容 特別係外國政府

所以黃屍真係好鐘意分化自己勇武係鬼有槍係鬼公務員係藍屍

仲有有啲人可能以為我要特登維護公務員 因為我自己都係 我聲明先 我去咗外地嘅讀書嘅人

真，你宣左誓效忠共產黨仲想走

上年有公務員集會
公務員公會又出晒聲

cctoy黃衛兵又睇唔到

而家俾政府強迫宣誓就地圖炮屌晒所有公務員都係政權打手

我都未屌柒你班cctoy黃衛兵freeride抗爭，你地就玩情緒勒索？

我覺得CC台嘅連登仔花太多時間判別邊啲人係free rider 對成個事態冇益處

我覺得唔少連登仔係本土派嘅李慧玲 全世界都係鬼

唯有心存一句
可以卑微如糞土 不可扭曲如蛆蟲

共勉之

其實我好奇又真係參與抗爭嘅時事台連登仔有幾多人 點解啲人成日話CC台嘅人 free rider?

見到日日咁得閒出post講呢樣講果樣你就知佢唔使點樣做 一係學生 一係廢人 社會制裁
一大堆空談不切實際嘅幻想又知佢哋年紀細 智力低
冇社會經驗 歷史底 世界觀

*社會底層

啲人話要封殺公務員移民 如果外國政府真係咁諗 麻煩佢用10倍嘅力量封殺額頭上大大隻字寫住共產黨嘅商業間諜 大大隻字共產黨嘅都唔封殺 卻對香港人要求咁高嘅道德 好似如果公務員冇辦法勝過呢一個囚徒困境=》共諜

不過英國當局都係話考慮修例

唔講以為反政府所以先出黎做私人公司

要坐既坐緊
要走既走左
仲有心機係到嘈咩..

嗰班撚樣邊有勇氣去沖邊有成本去移民
咪唯有日日屌人覺得自己有做嘢

所以你咪一樣咁小學雞咁on 9

好奇想問你啲公墓猿朋友有無簽聲明

有, then? 呢個佢哋選擇嚟 即使第日移唔到民 都係自己揀
但縱使佢哋官僚同唔上進 依然唔可以構成應該比國安法迫害嘅理由 呢個諗法同整個抗爭嘅思想互相違背 偏偏有啲人連邏輯都唔撚要

你爬下上年d示威日既po就會知，次次d遊行示威live 既po都好撚多人同推得好撚快。不過我當佢地可以一路行一路上連登。

理大圍城個陣好撚多cctoy屌散水撚，話咩守城陣地戰先係一切。最後咩結果你有眼睇。你有心機就自己搵返d poly po睇。

ps 波台都成日拎poly抽乾cctoy

做乜直接抄我嘅論述

好用嘛

我記得明明六月遊行嘅時候 金鐘灣仔因為太多人上網慢到痴肺 跟住WhatsApp搵人個個都搵唔到 都離開咗現場先雙灰色tick

不過到底上開cctoy既黃衛兵有冇真係上過街行動過，呢個唔係重點

重點係，上網9up係0成本唔使負責。就好似佢地而家0成本屌公務員咁。

是但 反正我而家都唔會理咩黃藍
美心 優品360 富臨呢d我都一直keep住有幫襯
自己鍾意點咪點 洗咩理人點睇

就算你幾唔鍾意都唔好做鄭松泰

開頭六七月人頭就堅既

去到黃色經濟圈概念初成，黎明行動，中大理大，cctoy就開始冷氣軍師mode。

其實唔止我 身邊都愈來愈多呢啲人
可能我都比佢地影響左
覺得都係算數啦 唔好咁執著啦

其實死咬住公墓員有咩用

睇下，當自己玩緊三國志咁，水人出街唔使本咁

是鳩旦啦 俾d分化撚激一激就走去對家真係搞鬼笑
如果你真係咁大方唔care人地點睇就唔洗專登食吉野家啦 走去食垃圾

死咗咁多人就算好似我而家去到其他地方有人問起有關香港同共產黨嘅嘢 我一定唱衰佢 呢世都唔會再變做小粉紅

真心吉野家到後期真係唔好食

連登仔問老豆老母攞錢
唔知錢點黎

幫中資打工唔使宣誓
幫中資打工冇權力

今日唔使宣誓 但你肯定遲啲唔使？

有時我都好憎連登d分化撚 明明現實唔會有人咁on 9無差別咁攻擊

講咁多 大家都係為咗一個目的就係反抗
一日唔反抗一日唔會有黎明

之前連入工會都唔肯已經知公務員咩料
不過做得公務員都估到係港豬底

美女好食過大部分黃啦

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

又滑坡啦 咁遲d先

政府除咗會要求公務員宣誓之外 亦都連帶其他唔係公務員嘅公職人員 甚至係表明支持國安法嘅中資公司 佢哋有可能作出咁樣嘅舉動係合理嘅預測 你不如話我聽我呢個預測點樣唔合理

屌乜撚嘢公務員,如果你喺香港繼續住,除咗自己去死,如果唔係基本上好難畀錢政府㗎,屌完呢度又嗰度

做左大半年外判終於見識到幾9流流 等完約take埋offer 再辭個令職
暫時只是見到垃圾a字膊上司
做到9咁日屌夜屌既二級上司
日撚日抄股打機既師兄
仲成日吊9我廢唔上進主動（我理撚你個部門死）
被撚狗咁撚既contractor

公務員藍屍港豬多係事實，不過應該冷處理就算，屌佢地都費撚事。因為你愈分散炮火去屌啲無關痛癢既敵人，最撚開心既就係黑警/港共
。
因為佢地覺得可以拉埋其他人落水陪佢地。而我地就將愈來愈多唔同既群體歸類哂落「敵人」度。事實上係壯大緊佢地。

正確應該係將無表態/無實質行動既就群體忽略，或者包裝成偽藍去分化對面好過。

公務員呢啲，棋子黎，屌佢都哂氣。

你又咪一個小黃人

個坡滑到你果層就唔係滑坡 笑死

果類比你地叫做港豬，推曬比對家啦

有錢使得鬼推磨，古今中外如是

喂 狗都有老母啦
平時又咁大聲屌狗